律政司就區諾軒大聲公襲警案 向上訴庭提出刑期覆核 排期3月23日上午審理

被捕人士資訊部:

【資訊部獨家】區諾軒被指前年7月旺角警民衝突現場，分別用「大聲公」推一名警長的長盾，及後再用「大聲公」在一名警司旁邊高聲說話，令對方聽力受損，去年4月經審訊後被裁定兩項襲警罪罪成，被判140小時社會服務令。去年6月律政司代表余國慧向原審裁判官提出覆核申請，惟遭駁回。律政司司長在去年7月13日獲高等法院首席法官潘兆初批出覆核刑罰許可，於7月16日根據《刑事訴訟程序條例》第81A條正式向上訴法庭申請覆核判刑，惟因區諾軒亦向原訟法庭提出定罪上訴，根據《刑事訴訟程序條例》第81C(1)(a)條的規定，覆核申請因答辯人的定罪上訴暫時不能進行聆訊。區諾軒上周被潘敏琦法官正式駁回定罪上訴後，法庭隨即為覆核申請進行排期。

根據司法機構網頁顯示，是次聆訊將於3月23日上午10時進行，預計當日審結。負責此案的3名法官則有待公布。

#20210127新聞 #0707旺角

第一張幾時

無限上訴？？？

好撚恐怖